[長文慎入]幾個月黎不分化既精神去晒邊

我地依家要做既係反思 改善 唔係指責同責怪
和勇和勇 不嬲都係成一體 分化撚係咁係到叫其中一方退場
呢場運動一直以黎就係雙方合作唔應該再叫任何一方退場
運動入面有狗不嬲大家都知道 任何post 不論佢論點係唔係成立都好 唔該大家用好d既語氣去建立討論風氣 唔係一黎就和理非或者勇武其中一方好似錯撚曬咁 內容又只有破壞 毫無建設
聽日
依家應該要做既係
1. 文宣 向外國解釋點解我地會以暴制暴並唔係因為大家持相反意見
另外係區內文宣都要做多d 痴連儂牆 始終唔係好多人跟得咁貼 特別係睇完張相見到人爆曬血 但又無睇曬全篇報導了解真相既人 區內文宣都好重要
的士撞人 黑警私刑 軍營有防暴 單單都要講
2. 好多人上連登都係有時間追熱門 唔希望下到黎只係見到大家互相指責 同咁多分化撚post 希望大家理性d 見到任何指責勇武或者和理非既post 回應前諗一諗 個post係咪只係有破壞無建設 係咪應該有更加好既討論風氣去解決問題?不分化 不割蓆 明白大家見到手足比人拉同打好激動但都唔好意氣用事令成個連登只係有指責既風氣
單純叫一方退場真係解決問題既方法?
3. 推返多d行動post或者討論出黎 近呢一兩次活動因為好急 所以有d詳情無一個共識 (到底點解一開始只係講港島 最後多個條九龍線 九龍線又點解有人話深水埗終點 又有人話係九龍塘 去到今朝先有人發現深水埗條路線好多狗屋?) 依家已經無從考究 但帶出既係 我地要更多討論post去訂立一個確定既地點去開花/遊行 討論個陣大家都要明白對方既論點去商議
4. 勇武裝修其實好需要和理非幫忙不論係事前工作 了解唔同商鋪背景以免犯錯定係現場只係開遮 都好重要 和理非應該踏出一步 去開遮幫下手 唔好只係再企係隔離只係望啦
勇武係行動之前都記住唔好衝動 用火魔法前考慮環境適唔適合 會唔會影響民居 叫神獸之前記得FC左先 以免犯錯
就算大家做錯d乜 核彈都唔割 互補不足 好唔好?
自蒙面法之後既行動都欠缺足夠既時間去討論 所以大家更加要推多d行動post
香港人 反抗
光復香港 時代革命

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

自推3/10

推唔郁

手足私了左馬碲露可能會出事

連登幾撚時變到咁撚極端咁撚唔聽意見？

我單打獨鬥屌佢老母，真係好易睇得出分化撚

當連登成為抗爭者主要平台，難免有班人出黎分化。
外部就ddos等你上唔到，內部就入黎放流料玩風向。

自己小心分析好過

唔好再比人帶風向去分化自己人

推啊
要記返起6月嗰陣我地不斷提及香港人嘅特性就係聰明，靈活，識變通
可以唔硬碰就唔硬碰，可以智取就智取啦
啲力水留返嚟必要時打怪
唔洗浪費太多精力喺嘍囉身上㗎